[警世] 8.5 唔止罷工，仲要出黎集會呀!!

七區集會呀！！

各位罷工嘅朋友，一定要同身邊嘅朋友同事講清楚

七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！
七區集會呀！！

罷工唔係留喺屋企呀！
罷工唔係留喺屋企呀！
罷工唔係留喺屋企呀！
罷工唔係留喺屋企呀！
罷工唔係留喺屋企呀！

我好多身邊朋友誤會咗，以為唔番工留喺屋企就得。

8.5 全民三罷

啱啱想揾番呢張文宣

係唔係街坊裝就得

tg: 屯門已發不反對通知書

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

朝早要去保護地鐵站

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

正呀!!!

推

痴撚線咖!!! yahoo 真係好多藍絲五毛